淋奠！【勸喻叛港疑犯自首】淋病」

林鄭堅決不肯用法律詞彙「撤回」惡法（立法會只有 押後 或 撤回 兩項程序），無視示威活動及市民5大訴求，對4名死者麻木不仁……似乎已經不是「人」的作為了。如何有效管治？
曾有近百天主教徒舉行集會，齊詠唱短頌、念讀經文、祈禱默哀，希望淨化其「心魔」；近亦有一批教徒在金鐘慢行唱詩，在警察總部灑聖水，表達對警暴不滿，形容林鄭班子「像附了魔一樣」，被權力、利益操控……

目前表現「出問題」？首先得認定她是教徒卻與公義憐憫背道而馳，還得認定「着魔後非本人所為」（一如道教之「奪舍」），那淨化才有意義。若是偽教徒，一貫作為剛愎自用賣港求榮，是本性而非受惑，則上帝也冇符。
被邪靈附身進佔奪舍，基本上乃行屍走肉一枚了，有心人幫她開脫，不如也為她「搵替身」啦。

既然林鄭不是林鄭，特首不是特首了，那極難啟齒的「撤回」二字，由其署任替身 巨嬰宗代言；惡法禍港，由湯渣代為鞠躬道歉；辭職信由老公白襪仔呈遞；解散行政會由葉劉操刀；解決台灣殺人案，把陳同佳移台審判，依據泛民之「域外法權特事特辦」建議推進。別聽獻世派「勸喻疑犯自首」之說──你們有本事？不如 勸喻林鄭自首 好過。

李碧華(蘋果)

齊齊 勸喻林鄭自首！